香港市民要交稅嗎？想想吧

比錢你地做啲咁既野，警犬見到主人都唔識擺尾

你看，我們的稅金又來打我們了。

推